睇來明天New york times 頭版又變警民衝突！

西裝人可否上前去理論下？
今日說好和理非？

幫手留言

[SOS] Today (8 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate clashes with U.S consulate general in Hong Kong and create conflicts to destroy peaceful demonstrations.

出左結果先啦
六月走到而家，有邊次唔係咁講

推

社會不穩 必然發生

如果今日西裝友美國旗被打爆，應該非常震撼

引發衝突係D狗 我地好無奈

請小心提防分化撚